想搵一個mATX板細箱 要裝得落atx火牛

唔該

不如試下 dc to atx, 最大既宣稱有500w

cooler master 長箱

define mini C

正常matx箱都係裝atx牛

本來用Cooler Master ATX鋁機箱，但之後改用Lian Li PC-A04 Micro-ATX鋁機箱。因為後者的火牛位在下方，可以減低噪音；而且後者的上方、硬碟位、前面板可拆除，便於安裝。我已丢掉前者

鞋盒

我年輕既時候都好鍾意細箱

我果個仲係鏡面全鋁箱

但係火牛真係太低W數，display又要用LP版

真係好蝦人玩

Corsair 280x

細箱+ATX牛

點知塊底板SATA頭係向外伸唔係向上，同機箱個殼面貼面。

你講嗰啲係SFX機箱，唔係Micro-ATX機箱呀

呢隻case好靚
但佢有幾樣缺點

掙扎緊買唔買好

係喎，記錯左

淘寶得唔得？
最近買左個幾好

Corsair 88R 得唔得？

夠細乜都得

實物好過圖

但係air 240 既缺點佢已經改進曬
除左玻璃易碎仲有咩缺點

用緊antec p50

fractal design define mini c windows

X2
平靚正。大牛 仲有cd-rom位

Matx板會姐左個2舊黑膠走線位

Matx板有機會令你裝唔到底部風扇/底部插線會頂住裝唔到
頂部塊玻璃太矮 出風唔知會唔會有影響（因為部機背冇fan)只得頂出風 冇理由 裝底部抽出同張display card 撞

底部個4舊托太矮入風麻麻

除非裝itx板

我覺得姐 你可能冇問題

原來係咁
因為我用緊air240 matx full size 插左張兩行半既display card 同一張sound card 就咁睇都放到風扇
不過佢無左後面風扇又真係差少少既 都係出去睇實物好啲
不過講開又講其實我覺得呢款箱其實幾阻訂 因為佢肥左 但你又無可能放到啲咩上去 (之前放過PS4啱啱好 不過之後怕太熱又搬走左了)
所以諗慳位就唔好呢款了